[I/A] Dragalia Lost 失落的龍絆 87 香港人です

任天堂與 Cygames 合作研發的智慧型手機遊戲《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》，使用與您締結契約的龍族之力而戰的「龍化」。華麗多樣的動作、技能與龍化時機都由您一手操作，擊敗種種強敵。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
風屬新活動 送5星龍，火短刀4星

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

FAQ：
點刷首抽？
完左教學，設定支援(選單＞戰友＞支援角色設定)就夠你兩抽

同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點升戰力？
升lvl／升環／龍／武器／建築／護符

唔夠錢點算？
打錢副本 / 活動

點有多啲瑪那？
課金以外任何關卡都會提供 / 活動
任何素材／金錢／經驗關卡都有機率出現稀有怪，打完有機會提升得到既瑪那

四葉草係咩黎同點先有？
四葉草係餵龍既欣物，打任何素材／金錢／經驗關卡都有機率出現稀有怪，打完有機會掉落

建築工匠開幾多個？
建議4個推快遊戲進度

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

點解武器除哂佢話我裝緊？
戰友支援角色裝緊

武器升邊個？
升同屬嗰邊, 招技on9都係同屬, 因為同屬1.5x攻

咩係520，又咩係434?
5星2階0突武器，4星3階4突武器(即係滿突4星屬武)

聽唔到歌點算好？
耳筒play / apple watch play / airpod play

點解開場等咁耐？
排隊比人入場

新手完咗首抽應該做咩好?
先打主線，如撞正活動舉行期間則活動優先，拎限時既活動獎勵

今日餵乜比隻龍?

咩係24%龍化?
16人團體戰中，主控角色裝備活動加攻護符(通常係3星官方送)，其他3名AI裝備8%龍化護符，配合3名隊友開場時就可以即刻龍化(變龍)，加快通關速度

8%龍化護符又係邊張?
2星版本: [url] [url]
3星版本:
4星版本:

平時做哂日任既體力/毛拎嚟做咩好?
打錢/帝國章

邊度睇到我啲角/龍/符/武器既stat?
Dragalia Lost wiki:

課金買咩包好?
新手必中5星包>$318上限解放組合包>普通金鑽，500金鑽每日充值組合包都係好推薦買

其他須知事項：
爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)，快速進入break狀態

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除

真風龍過關推薦要求(待眾幻神補充)
火屬角(HP最少1700，ATK最少2200)
屬建30/30，職建16/16

Useful link：
Wiki:

詳細數值可以參考以下連結：

評價網(日文)：

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

LIHKG巴打戰友登錄:

開po template

人物首抽推薦：
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
(麻煩因應自己需求調整)

よろしくお願いします

活動會唔會就係兩個mode loop到尾

249 6774
賭命真龍

瘋在刷珠

出現了

四葉巴叫開嫁

-1輸出 -1補

你係唔係好憎我

btw古戰第5日變左全團打就c記得早啲起身

好

比hater報牛

-1補

你未答我你係唔係好憎我

係

愛既反面

你地好機

Pish

你令我入返gbf坑
點樣唔憎你

837 1253

我自己都棄過坑半年 法國棄唔到

35%死 我死兩次

繼續?

地方的寶寶想來加防

150 8743

你地是咪夠人了?

寶寶你頂我位

FULL左

用咩體位去頂

239 2191

真係愈嚟愈多機佬

有無人刷真風龍?

求curry

ME小薯

SOSAD

得我一個唔係機

呢到d手足好ham濕

爭一下

我應該自殺

你應該唔好走,A埋果2下佢

係咪補錯位

444 5811

唔係,我既錯

個buff真係...好勁

明明你最機

中bug死

你地迫曬去右邊,左邊完全無人

085 6238

我明明最鍾意蘿莉都話我機

鍾意蘿莉同機係冇衝突

你補慢左

打sp打慢左

712 5426

有位果陣可唔可以@一下細佬
27XX尊

真龍有冇缺大奶奶

我地開一團?
加埋上面夠2隻尊

可以

無啦啦斷左

電話

房主斷
呢場過硬架

7461487

7434461

奶斧法咁配真係好易玩

回錯

3日後仲易玩,上5星有1800血2300攻

5116610

尊呢

我了

我晚晚都中出佢

真龍大奶奶待組

尊代組

點解冇真龍團要hater

個wifi忽左

6053578

你唔開房其他人點入

各種出事

想整左把530先

明明場場都好穩陣會過,但好多意外發生

谷到上3千幾血 下下又bk到佢d fd 但就...

一定係你錯

開啦

0547010

5826497

我發覺我地3隻尊都唔想引龍頭

我斧引

仲差幾多章

有冇真龍場 火主待機中

我，你，靜靜雞？

開

SOR 係咪補錯

第2個紅圈走晒既

我得毛

BUG左?我長期4XX血無補上去,見你地有補緊

發現風系啲女女都幾正
唔想練武藏男
有冇邊隻四星或者三星女女值得練下

睇啲評價網都係練風4星弓
風女僕同大波風槍都想練下

我見你角色灰左

寶寶變左0血喪屍bug唔計分傷
多災多難

我無死架喎,仲係度打緊

我畫面見你灰左框 不過仲郁黎郁去

屌,垃圾驚

897 2112

做乜炸死我

到底想點

4日後整到
到時秒真龍

紅圈唔好擋路...

0950842

Btw你打完真龍冇畫圖慶祝

咁樣輸反而唔會嬲

俾個細風炸左去個大風度

碌多左步

4988496

G巴同S巴打唔打

錯房?

4988406

0474743

入錯場!!!

懶

場呢

而家D體力應該全部拎去打遺跡?

0795155

有人走錯場

一定係我太廢庫巴唔想curry

不如食左飯先

想拎2個箱都咁難架咩

橙

過一場先啦

仲有冇補

升定武藏

我沒諗過會咁多外力輸法
約人7點遅哂到

MEMEME

有冇人打飛機呀？

岩岩果場巴打隻斧走得仲遠過我尊既

我想拎箱咋

我都想拎首勝

又打ok?

7001122

安西教練 我想好打真龍....

我想打

7401303

課金可以解決一切問題

意外極多之夜

幾時可以直接課金抽真龍s

個個都打真龍
冇人討論了
棄驚了

有活動=無活動
你仲想討論d咩

我想打都唔夠打
無升火角火武, 無4突火龍

呢到好強機佬 你可以討論機

想問下冇風法同武藏可以練咩角
我為活動玩隻game
真龍太遙不可及

0881967

下個活動都未出點知咩角有用

等星期4
依家風練得過既得力架 風法 武藏 4星弓

3星女僕

7920640

等新風POOL抽, 抽完就會有

點解D台仔會覺得係5星弓....用下個腦都知唔會同NIGGA撞啦

因為佢地睇到條線

撞又有咩所謂

我啲抽蛋運唔可以睇小
100抽都要彈張符比我

升風斧佬

有女角嗎

4915186

討論p站畫師得唔得
最近留意到個畫師
但係佢呢排好似冇乜up圖
好期待佢d新畫

btw個畫師好似香港人黎

我都有睇佢
就係最近唔知點解唔up圖
冇圖睇想4

又斷 唔打住了

同寶寶打 災難級

有無打手位

岩先果場斷左補,竟然打到得返1%

補-1

你無斷過左了,岩先打到1%

2840727

sor

照入啦,無補

暫時既消息係咪一隻風弓(右打揸弓左手拎箭)，一隻風補，一隻風龍，未知咩星？

我發覺成日比人迫害係發生咩事

寶寶你做左咩衰野黎
兩點幾個時都唔係咁

今日已經2場1%
唔知搞乜鬼,就係唔俾我過

差你隻奶

你地覺得右面紅圈個條係咪箭ge羽毛黎呢?

4星活動弓 新5星補 IP都唔洗CHECK

平時電話都唔多個
同你就有人打黎

481-0276 真風 -2打1奶

但今次唔會送角喎

-2打

邊個比人迫害?

最好係咁

個畫師囉

真粉黎架我

真風龍打手-2

屌 比偶像迫害
聽日A1見到我

又係巨人bug

呢個好似係有時間差先會出現嘅事

4588224

個天唔俾寶寶贏

頭先唔係好多打手咩 冇人入

7612089

賭聖

怕唔怕我開場死

邊個迫害佢咁仆街
我好仰慕佢架

仲有無位

講大話會壞jj架喎

你入
第一場就雷左

459-5924

做咩用咗4星火短架
唔係有5星火短咩

你入啦

hi錯技

1630256

你真係我偶像

唔緊要,今日意外比較多,當練習

我應該連輸左20場以上

有 不過5星短會低傷啲

其實點解會低傷d
唔係高攻d架咩

575-7291

有人curry?

係囉, 點解?

Anyone curry me
呀羅啦

咁又唔幫我打珍龍

呢度已經變咗真龍俱樂部
個po起死回生

734-3297

5星短高4星短 100攻
不過4星短招1,2技回好快 又高傷

寶寶話佢都可以快

正
錢關會跌多左錢
不過唔知多幾多

816-2367 風帝超 5連

係唔知做乜鳩今日意外極多
又多BUG,過到果D場唔係斷線就1%

你依家去街場係唔係都會比人ng

thxcurry 仲有尊 寶寶

SOR電話 727-6872

各位玩家您好

為了調整遊戲內獎勵獲得數量及登入獎勵的內容，遊戲預計將於下列期間進行維護。
※請注意，若於本次維護之前開始任務，並在維護期間中完成任務時，將無法獲得獎勵。
※請於本次維護開始前領取「每日獎勵組合包」和「每日充值組合包」的道具。

■維護期間
2018/11/52 13:30（UTC+8）～ 2018/11/52 14:10（UTC+8）

■調整內容
1. 常置每日Mission獎勵調高。
‧【完成「通往成長之道」吧】的獎勵，從「盧比x3000」調整成「瑪納x5000」。
‧【進行道具召喚吧】的獎勵，從「瑪納x1500」調整成「黃金水晶x6」。
‧【從設施回收盧比吧】的獎勵，從「白銀研磨石x1」調整成「黃金研磨石x3」。
‧【以團隊遊戲完成任務吧】的獎勵，從「覺醒之露x100」調整成「覺醒之露x300」。
‧【完成任務5次吧】的獎勵，從「祈禱之聖水x1」調整成「頂級蜂蜜x1」。

2. 登入獎勵更新。
第1天：從「高級蜂蜜x1」調整為「瑪納x5000」。
第2天：從「瑪納x3000」調整為「瑪納x5000」。
第4天：從「盧比x10000」調整為「盧比x20000」。
第8天：從「頂級蜂蜜x1」調整為「頂級蜂蜜x2」。

3. 活動任務「通往成長之道」獎勵調高。
‧提高各難易度任務中，從法夫納身上掉落的水晶量。
‧提高任務完成時可獲得的角色經驗值。

4. 追加活動任務「通往黃金之道」的每日Mission。
‧追加每日Mission【完成「通往黃金之道」吧】。
※完成獎勵為「祝福之聖水x5」。
‧提高各難易度中掉落的盧比量。

5. 提高部份角色的技能傷害。

配合登入獎勵調整，營運團隊將會在維護結束後依序發送道具「高級蜂蜜x3」給於2018/11/52 14:00（UTC+8）前開始進行遊戲的玩家。
道具發送完畢後將於本公告內另行更新。

■注意事項
1. 維護中無法進行遊戲。
2. 維護開始以及結束時間，視維護情形將有提前或延後的可能性。

今後也請您繼續支持【Dragalia Lost ～失落的龍絆～】
Dragalia Lost ～失落的龍絆～ 營運團隊 敬上

ching坐左幾耐

運仔問題

冇既話我陣間再問

今日冇比人NG過
唔知點解

有冇人開呀？

活動任務「通往成長之道」獎勵調高。
‧提高各難易度任務中，從法夫納身上掉落的水晶量。
‧提高任務完成時可獲得的角色經驗值。
仲唔到光斧主場

英文巴開唔開

我得毛,差一個箱
晏D先打都得

企到最後

夠打架

6749239

但係錢關都係冇多錢左

272-7643 OK NEXT TIME

-補
@hionjj

5. 提高部份角色的技能傷害。
暗弓友準備戰勝龜來

@火短

希望可以一招秒真龍

好心暗弓招2技,改成普攻都得,咁成件事就唔同曬

4. 追加活動任務「通往黃金之道」的每日Mission。
‧追加每日Mission【完成「通往黃金之道」吧】。
※完成獎勵為「祝福之聖水x5」。
‧提高各難易度中掉落的盧比量

抖陣先 一陣再開

ok
thx

等你帶

所以我依幾日已經停左打錢,依家半減仲爽,打銀料先

9726115 -3打

點知每加得個500

有無100%團？

冇睇時間變唔切龍

sor 食飯先 六又巴GOGO

4314781

應唔應該爆體刷中級風遺跡打花崗岩？

.GUN

被人.gun返轉頭

5體一次 好爽

2105602

準備迎接暗弓buff

卡住左
郁都郁唔到

練習下真風龍 我斧 862-6939 -3

686-5912

我宜家有一把5星2階 刀 1突
同埋3把5星1階 刀 4突
應該今日爆體狂打中級風遺跡？
定等高級先打？

2018/11/52

3239195

我有石頭人

得我見到石頭人?

見唔到

8235428

又bug？

佢同補都中左

cy驚穿越時空

又中咗石頭人bug

要佢一叫果下即BREAK先唔會中,慢半秒都會有BUG

9851197

BREAK咗唔會出
定有新BUG?

時間差,即係好似之前打稱號咁,有人2:00 但有人1:59

想幫hater含

得你中 你較返慢個鐘啦

試唔試下換人開

307-7971

你連BUG2獲
見你係中間打緊空氣就知你又BUG左

好 都係中

我都見到

你終於露出本性

我有埋去錘左兩下,但見唔到隻怪唔知有無打中

同埋邊度寫多左錢?
我只見到多左瑪納...

722 6597

有打中會飛傷出黎

你條8cm小玩意令我印象深刻

咁即係無

其實唔中BUG已經贏咗兩次, 如果我中都可以打死佢

有無人可以carry我隻火奶過真風

提高各難易度中掉落的盧比量。

thanks!

幾hp？

5369478

唔記得左行開d

如果你有技可以返生

無

294 8971

我今日仲未開到箱...

我打左3,40場先開到2次,今日唔知搞乜鬼

街場打咗兩個.

提高部份角色的技能傷害
只關心呢個

有無真龍團？ 1700血，2300攻

點解課長會得2300攻

662-8367

無滿突5星龍

圖from巴哈，新女角係好大波但係下面愈睇愈覺得好脹

入唔到。。

變龍就唔好頂住

冇買金鋼精?

2200

好攰,我讓個位俾其他巴打打,我拎箱就算了

月包？我10月中先開始玩

求真龍團

抖抖先 thanks all

係囉
第3次鎖變龍果個中間/正下方

thx all

thanks

走唔切,佢太遲先放個十字,放果時牆風已經準備吹

真龍100%團 開工未

7002292
4300 2200hp火奶求帶

扶他最高

9916320

今個禮拜豬事不順
都係等15號上5星先再R場打

點解入唔到。。。

等15號出新pool抽覺露?

-2

我好雷

短熱褲黎架

英文巴中左石頭人bug

065-5667

又係我

今日自己開同入人場都好多第1次紫圈中bug死

中BUG既可以試下換人開場
我地頭先都係咁 換人開就無事

208-2383

呢幾場唔計
暫時都仲係100%

今日先出呢個BUG,可能係大家都咁打
整個BUG等你無咁易過

如果係5星風弓 我想喊

冇體了

謝100%隊

我可以開 繼唔繼續

輸果幾場唔計，係岩岩好100%

你打過萬nigga

想打

同樣係風弓
但一個大波妹
一個力架
天堂與地獄

真龍打手求帶過

打水帝？

333-4966
手快有手慢冇
唔知有冇奶

想跟

暗弓已經準備好反cup
真係好好J

bbc vs 奶

2026234 水帝超

根本係風弓, 爭在4星定5星
多數就5星ga啦

點解能量減半，獎勵加倍唔得㗎咩

依家變咗肝遺跡

我相信新5星風弓d技能同埋爆發技唔同晒模組

話唔定送既
抽果隻另有其人

唔撚理,有奶便是娘,抽

8071738

下面仲有一大袋野

最好啦, 我想要大奶奶

如果係改應該唔會得一隻改

真龍-1打
610-6878
開多3場

識唔識玩架 扶他試話怕你返唔到轉頭

秒左

如果係16人打就可能有得送
如果係solo就準備銀彈啦
除非有新模式

開咗成個禮拜都無人用
養生期就係要加frd子
歡迎留ID

真話一定係solo

8740087

係喎, 你又機又llc
扶他蘿莉咪啱哂你
唔怪得你咁鍾意扶他

HARER睇黎你要去技秦國先得

風有3/4/5星風弓啦,仲出風弓做乜撚

僅供檢視
有form填?
定係到留

謝，冇體了

謝

好波

日巴重差幾多章？

金章有150
銀章有300

咁快手
我先得20金,70銀

#1條link 編唔編輯到?

扶他只接受2次元

冇買雙箱？

正太ok?

快啲刷

有

咩屬?

得隻武藏好難搞,街場唔救人的
呢度又少場,唔係次次見到

仲有沒人打真龍

水帝

LIHKG ID 熊喵喵
Game ID Panda
UID 95592425353

282-1812

真龍有無人打?

梳

銀章用晒黎升刀建

仲可以打一場

我死埋一二邊就嬴左了

我放大觀察 應該係裙擺
呢度真係好多hehe

得

可以輪住冰

986 0760

我都係刀

之前唔小心係xvideo到睇左個以為係扶仔嘅片
看來法國係正太黎 衰左

NULL巴下個十連中五星弓

無睇AV好耐

-1尊

去左call g?

Yooooooooooo

唔好係力架就得

係咪我錯覺 點解男豬好似咁大力

Last
354-8640

按錯開始

斷J

666-0851

唔係女裝山脈

偽娘黎

早知唔留龍 直接變黎頂

boku?

716 7314

有火法好正

扑慢左,BREAK唔切

3千血

唔知名但真係好好睇

你地仲打唔打 可以開4場

今次減半刷料整武好正

呀羅啦

跟

963 4667

終於肝完
想問下夠唔夠入
有冇大腿抱下

爆機

入場睇下頂唔頂到第一下先

谷下血安全啲

新定舊野黎

頂到

CG片黎

太埋邊,一野食2個風

唔洗留龍

有就變

望著你食完仲有1/4
我豆腐彈散一食即死

496 0280

突一下條龍夠唔夠
武建升唔起

3千5血

有冇真龍團

6028450 -3打

356 9566
盡左力

根性

念住你會拎埋個尾彩

都話唔係呢套
btw gbf新event有ssr卷送

5802173

兔短

必new?

係愛

避唔到風波

寶寶場特有既1%完場

324 1768

橙,我有野做,唔打得住了

咁搵一個輸出入黎睇我開場死

478 8071

公告話提高某D角色技能傷害

力架

730 9411

唔知
依家打緊
團長聽日中午講ノルマ個數

火刀, 等佢可以單挑真龍

打幾多？

唔夠力

0633369

572 8960

4星木屬邊個值得練

今次要打900
不過打唔過可以同團長講
今次火 團長預打2.9億

武藏真五星

武藏

木刀

061 6338

等補

今日單抽中左佢，唔通有玄機

217 9064

抽唔中 等4星弓

風斧細妹

仲有無

。。

要等走巴

係真就課幾PACK支持下

d傷好正 但我地打到亂七八糟

3675984

賭聖贏有幾高機率？

風帝超5連有冇人join

係咪躺團嚟

做咩唔BREAK左佢

-1打

383 5333

差GTR巴果下你就唔使死

打靶仔

果陣差好少? 我無睇到

風帝超5連 872 2212

過左予選就得

有冇人同我練下

我仲以為本戰都係每日900

入場60% 生存率

我都想練

掛埋場錢開場先

我都想

三個行埋一齊係咩玩法

我落街食D野先 搵人頂位

風帝超 226 2318 -1

唔關我事

本戰可以躺4日

打完升LV 可以開多2場

J 到出血

斬多刀就跳後

477 3086

個活動有啲難打

辣殺game d場入極都入唔到

有HATER係到戰力+1000%

真龍訓練場 6806936

FULL

火斧sorry
個位有人

你水天人喎

肚餓遲D再join

突兩下條龍谷下血好唔好

狗女梗係要突下佢

老泥呀
係狗女一早突爆左了

水帝 8601311 6連

岩岩無睇到你幾突 好似得1500血?

嚇死寶寶

飛巴你風章打夠200未？

好似留返突雷鷹會好D

GTR巴最尾幾下手都震埋

wait me

撞多下都死

好難打

差D撞死左

有性趣想谷爆隻光奶玩

有風補 打真水用光奶又要比人NG

一隻5星火屬角都無
兩條5星火龍就齊晒。。。 咩玩法

光奶橫掃5大真龍

5星火屬角一隻都無 連4星火補都無
兩隻5星龍同埋隻不死鳥就齊 點搞

你不是還有男主嗎

1839485
一睹NIGGA風采

4隻雷鳥

今次真係無體了 thanks

休息 煮野食
Thanks all

辛苦哂100%團

休息一陣先，J 到出血
謝謝大腿們

個更新幾好 啲資源多左勁多

THANKS

依隊打水龍

日巴會唔會再做神補

點下抽唔抽到奶再決定

真風練打 718 4106

重差300個

多個星期

日文巴15號抽風補

十卜

未有40%風龍

40%hp風龍

突爆條真龍咪得

突爆得3030，俾法用就得

無不死鳥會點

求大佬帶打真龍，火奶2400hp

重要刷普通龍珠，真係突都晒氣

其實幾鐘意佢個故事

抽唔到就迫住要用

實難過風龍

補冇得用434過關

2598602

冇睇

今次隻龍有機會補血啦 無理由火有風會無

用4星hp龍好過

本身我諗住4突
結果今日拎出黎玩 招技得1個龍卷風
即刻收番埋

4星龍係得依隻有

龍既就難講啲

出吸血都好

不過隻野都係慘d
如果水龍一開波個傷一樣
60龍+活動建既風法就頂到

係，啲傷雞過雷鳥好多

被動1％吸血 變左白貓2

諗下冇啦啦風龍紫技有bug，實係想整高難度

CY似無時間fix bug
面包bug都未改

大bug佢等大patch先更新

d人咪又係咁打
試多幾次就得架啦

突爆條老泥算
反正下條都唔知幾時出

今日吹緊咩風

抽狗女啦

咁熱鬧嘅

抽到我洗突佢

下一抽會中

人氣驚

都突左 一陣抽到真係要DEL驚

個普攻先雞
免費就是但了

香港人po係旺

仲以為有偽娘

加多兩筆 [Painter壞左,唔知點解用唔到枝筆, 唔係幫佢加重腹部陰影就唔會咁易有錯覺會見到咁大抽野 或者邊位用第2隻色 ]

有冇人可以帶我過一場 5200火斧
0197607

100% 團，無人來？

打幾場

差一個

食緊野又無份

J 一野先啦

你想打我開到3場

有冇缺奶

5體一場遺 每日掛機都有排wo

SORRY咁多位大佬唔熟

有排

100%

到時真風應該變公廁 任屌

呢場唔計

依家已經係啦

有死人就唔計

我想執二攤

修好再快多10妙

其他真龍重唔整到有幾難得幾難

有鳩的惡魔

一日打500粒花剛岩
真係開心

火斧你ex技升到幾多
加埋隻高戰奶變左ironman

等寶寶變身啦

3場100% 多謝咁多位大佬

唔太識睇

有無位比我隻大奶奶過兩場

Thanks all, 100%

頭兩次係街場未試過打到咁入全完唔知發生咩事躺贏

唔係場主死既情況下2:15同1:15佢會出果招
呢到d熟手巴打打到果個位通常會貼sticker
見到就收手跟佢地行就得

第3次醒目了

四個 Ironman 滿血通關

想清體 3場水超有無巴打 653 0427

又開始吹奏火斧火法

睇巴哈不如抱巴打既粗壯大腿最實際

斧法真係勁wo 岩岩同庫巴寶寶打左陣 意外地唔會話唔夠輸出 反而條血堆到好厚

斧法好穩

唔死已經贏了
要鼓勵多D巴打練火法

真龍有冇carrie

今日係D意外多左D

火法要求太頂 除非隻斧整53 可能隻火法可以用菲

唔係有斧就保到火法啦咩

係,7%都夠保

有無大奶奶

我開真龍
有冇人想幫hater開真龍箱

我地依D火斧會好搶手 發達了

開直播

唔識開

火奶有2100血, 頂到第一下
有無手CARRY下比大奶奶試手

可以幫你開苞
房號呢?
有冇大奶奶??

没咩人會好似我咁傻谷到隻野咁盡

力加要掘起了！！！！！

有埋都未有下隻真龍
有排玩啦

救救hater
-2神打手 -1神補
527 8015

-1神補

萬眾要求HATER開台

我差一個箱

4P 2100唔夠補wo

會唔會唔夠補

會

火法入真風龍場 要求D咩?

火斧

想睇

SOR9 巴打,. 死返出去打火麟升環

331 6756

求1神補

大奶奶

無得學野

掛全睇po

sor我錯
364 6410

呢次會win

唔駛re
我地3個應該夠打

屌
成日一look佢又跟住轉

係
呢場唔計
上網問題

你開左隨機組隊

hater又推po

4
我又錯

禁錯

推30個

我話過要推30個po

手殘
唔計

每日30個

我覺得1P死左仲難打

今次唔會死

想打幾場水超之後升lv
有冇人開水帝超

你早一分鐘講我就有毛同你打,岩岩打左帝超

有無奶

奶奶奶meme

15號維護加錢關既錢

HATER用火短? ?

仲有冇

hater 中暈都避到風

天命

我休息啦

6又巴

冇大奶奶

打埋呢到? 打埋我都停

仲有冇神補here?

細奶玩唔玩得

2400hp?

24

召喚GTR巴打多兩場

求求hater
第2彈

幫hater解埋3箱囉

仲有無真龍

有無人carry我隻垃圾尊
1526HP 2123攻
8成頂到第一下

升高啲先啦 又唔趕住要過

8553484 -3打

尊起碼要100%頂到啦

我又 左了

差一個箱

跟本2尊都夠過

有冇人開2鋪真龍俾我清毛

一陣我有

真正倘過

成功3+1

彈game

1878456

躺住win真龍

room number

躺住win真龍again

真龍586 4921
3帶1again pls

冇位走屌

-1打 -1補

0844545

個同事行開左比客gank

大奶奶入房

咁夜仲返緊工 做邊行

無哂補

唔小心清左毛 聽晚再打

冇毛 你入嚟

唔夠補開第三圍

SOR 呢場我錯

我今次唔會死

712 3435
求carry

有冇大力尊

差一隻突唔到狗女

見到你85lv狗女
btw差一打手

差一隻突滿 要下個月

712 3435差一打手

0826047

12點9左右 連開水帝3場 有無人跟

做乜唔由我頂 行埋黎

不如我下次入去即死算

一齊躺過

我夠皮喇 就訓

正

咩事

407 2660

唔知

真係停 thanks all

spawn巴仲打唔打
407 2660 -1打

你又知我回左毛搵緊場

其實3+1既話埸主入場即死真係會好d
起碼知道幾時會吹雞
頭先晒左十幾秒

1394369

唔可以係中間 或者近條龍 會食2下傷

真 打到中間先死唔知點打咁

下星期我又死過?

下星期到我

你唔洗啦

睇下spawn巴打得唔得
佢隻尊啪啪聲

5594171

好想幫晒你地含

btw好似都係練隻火斧好啲

又滿血死

作為一隻補C覺得隊友有斧會安心D..

火斧已經夠人
係時候練火奶

232 0555

我下個月就530加突滿火斧比你地睇

唔好賭唔中BUG啦

唔會 你短加我地爆率仲好

但我手殘

咁又係 如果3+1 2隻大力尊咁計

我只係buff機

5體一場真係刷死人

-1-1

本身想打
結果D體都係拎晒去打真風

我刷緊第3條40石了
一日打左600粒

個建升到640

月底就升到城lvl9

求飛巴教我火短閃躲之奧義

啲料刷死人

諗著突爆風龍？

-1求帶飛

農神丸

537 8687

我比佢個大屎忽檔左視野

我諗會
依家已經269粒

加埋我有成3隻火斧
走先

312粒摔手

用1技拉龍頭避吹波波
咁你就唔使碌黎碌去

打左幾多體毛

打左1400粒細木珠,執都用唔曬

公廁火斧

537 8687 -1打

入去瞓就係奧義

打到熟晒，知幾時出咩技

1技唔洗成日用，只用係第二下吹波前拉龍頭

2-3技一到安全位就出

已經完成左半條真龍

無晒毛 thanks all

水龍求curry

366

我諗10粒沙到
每日體同翼拎完箱就真風sss

on9走錯位
256 3037

我到時都係諗住用武藏
刀玩熟左真係幾爽

解散 冇人了

你好似有雷鳥

寶寶依家先得80甩

FARM夠真風龍,退左把刀佢,然後上風屬

法師可能用真風好d掛

無默契
534 9243

其實唔會撞
大家都冇中疊位

係既咩

輸出低30%變得1900-2000攻

又中波

風法係呢隻驚既overload黎

593 1689

唔用加血龍會唔會好似火法咁要賭
不過用唔用都會突爆

玩晒

送多個建應該夠血

係囉,過幾日送建

謝roger 賤巴 spawn巴

要試過先知
唔使用真龍咪突爆雷鷹囉

Thanks for karrying

無風法又無雷鷹

風斧

真龍

有冇4場水帝
爆毛

冇

有無晨早100%團？

早

咁早應該冇咩打手

早晨

帝國超級無人打
高級就好多人

火帝超好多人喎

入左10分鐘無場

咁早
跟

個個去曬刷遺跡冇人開場

打左幾條體好多花肝癌

生癌死

5體打中級真係有排打

8943892

秒full

再來
7618918

到幾時

斧在嗎？

7664822

我會唔會太型

型到震

5179597

返工 夜晚再跟

謝 呀羅啦

謝 spawn 大腿，無人，遲啲再J

好呀carrie

求大腿今晚陪練真龍

9點準時返到公司
有冇場

哪有體

我有 求curry

我ok 睇下有冇其他巴打

先謝大佬

十點先有會

おはようこさいます、香港人です

要貧乳嗎？

191 5274

Sorry 老細急call, 你地J 住先

冇補繼續刷遺跡

缺一補。thanks spawn巴 英文巴

來

入返黎

-打

066 5634 Sor 埋左牆角

吹波就靠1技無敵時間避

Sorry 老細又打來，要停停

998 4311

狗女出蘿莉版好課爆

買多部電話啦

呢兩個素材打咩拎得多？

已經兩部，一邊講一邊J 唔到

未有奶

多謝 英文巴 Spawn巴 夜神巴先

開擴音

擴我老細個陰

龍（超級）1～2粒
火帝 0-幾粒

Sorry, 遲啲再J

龍胖銷售排名到了74位了

中東佬既錯

有排農

塊刀板先癲

隻game就死
真龍都沒人打

唔知升咩角色技能呢

刀板打光定火易出啲？

火1/3機會
光1/4
而且火好易打

死左條心
出就出 唔出就唔出
選個自己打得舒服既去打

其實暗帝超真係咁少人打咩
排到2046都冇場

火啦易打啲

風龍都無人打...
GAME就執了.

仲未有資格打既我

你岩...刀板有時光帝國出...有時火帝出...是但一邊見無出刀板即刻轉屬打

NO 真風龍..

當人唔駛番工咁

普通龍d人通常一日打三場
早上自然沒人打

我發現連刷第一次唔出就要RE 唔可以再戰
等第一場出刀板 下場再出既機率好似高好多

1001都上唔到 hater呢

琴日又唔同我打
已經開晒3箱了

一日刷600甩
2日就夠生癌整5星屬武

打活動啊

因為你識打半體遺跡 人地都唔係豬閪